（求救）胡志明市中心酒店

三月尾men's trip去胡志明市，請問市中心有好的3星級酒店介紹？